請問香港邊個行業，從業員犯罪率最高?

dog

休班唔計

黑警

扒手

計啦

拉親都係蝗，唔係香港人黎

全港最大犯罪集團

警犬死全家

金融

香港政府所有部門

知法嘅行業

知你想講黑警
但應該唔係黑警

應該係倫敦金，全行都係犯罪，沒有一個係無辜

賊